疑721殖入黃色經濟圈?

今晚2黃店被爆玻璃 燉炳強就有狗車長駐守護

論調:「你反黑警, 有事既時候咪又係要打電話報警!
不過次次出事可能都遲390分鐘, 退出黃色經濟圈咪無事囉」

點拆

就算冇參加黃色經濟圈都唔代表冇事呀
金舖錶舖長期被打劫， 佢地冇表態黑警都冇保護到佢地啦

除左高調撐警之外其他一律唔理

多啲去食補番